覺唔覺道歉嗰時講sor9嗰啲人真係好撚柒

屌你根本就唔係真心認錯

如果你話唔小心整到朋友 好細微既野講sor9我諗大家都冇乜野

有d on9仔大大聲講d錯既野俾人指證返或者做左d柒事 之後講sor9

真係想即刻一巴聲埋去

sor9

sor9ry 囉

見到上面3條友都想講返句
This is child登

sor9 呢個字係讀U班傻仔傳出嚟，邊關child登事

Sor9毛

唉 我想表達乜野真係咁難明咩

回錯sor9

SOR 9
講慣左

話你傻狗

Sor lor

專登擺到明唔係認真道歉啦

同大陸人有咩分別

真係睇唔透上面啲回覆係假膠定係咁都理解唔到樓主想講咩

Sor9呢個字邊度傳出嚟唔係問題
問題係樓主叫人唔好講
但成班傻鳩以為好笑係咁講

睇幾熟囉

不過上面果幾人個

Sor9已經嬲
有啲人仲要sor9ly

基本上 連登家下九成討論都會比人膠化騎劫左 就黎連一個討論區正常既討論功能都失去

等睇樓下又有人接話唔鍾意就返高登

sor97rylodllmch

根本唔關講錯少少野同埋道唔道歉事